［mk囝］與陳法拉聚會 馬浚偉：哥和妹 開心相聚！！！

周圍妹

d妹全部都係佢溝唔到先起個咁既朵

經典重溫：同牙妹出街，是快樂的！

馬仔：招細妹

馬浚偉：最擔心嘉欣畀人蝦！！！

佢蕉夠牙妹未

馬浚偉留言：「楊咩（楊怡），收到妳的囍帖和禮餅，做得你哥哥一定到賀！當然，妹妹結婚，做啊哥又怎能不出手！這金豬牌可愛吧？真的大個拳頭架，記得戴住影相啊哈哈！祝妳和him（謙）仔永遠幸福快樂，一心一意一輩子」

謙謙你真係要好好愛錫呢個老婆呀，唔係呢個大舅一定唔會放過你呀！

馬仔有三妹：鍾嘉欣 陳法拉 楊怡
但佢最擔心嘉欣畀人蝦

到底唐詩詠多契哥d定馬浚偉多契妹d

hehe馬

好似仲有余詩曼 郭羨妮

包括鄭嘉穎、馬國明同黃嘉樂，佢哋3個都係唐詩詠嘅契哥，仲林子善，總共係4個契哥。

郭羨妮唔是妹

馬浚偉昨日更公然攬着郭羨妮合照，問到會否怕再傳緋聞，二人表示現時是很好的朋友，不諱言於新加坡工作時細談往事，將十年前的誤會一小時內說清楚，Sonija承認當時受人唆擺才產生誤會，幸而現已冰釋前嫌，馬浚偉說：「講真，嗰陣唔係有好感就做唔到好朋友，不過之後出現咗啲奇怪事，跟住一盆冷水咁！」

佢兩個互契既話 個家族有幾多個人

唐詩詠7大契哥

又契

馬浚偉可以考慮契埋唐詩詠做妹

契妹之鬼

雪姑七友七個小矮人
雪姑七友七個同床瞓
一個窿插七碌棍
原來做愛真係咁過癮！！！

唐詩詠7大契哥峇里玩到喪

呢排好似冇新契妹喎 渣咗喎契哥

u uuuuuu uuuuuu uuuuuu uu

成班連登仔唔抵得馬仔靚仔又人緣好
係到笑人

當年拍蒲松齡好似傳馬俊偉同陳法拉唔妥鍾嘉欣嫁wo

人緣好？詳情請看馬浚偉歷年不和事件簿

big big channel直播互契

勁過賭王家族

咩叫講下stage

屌你個咀 好嘔心呀
幾廿歲仲唔化 死咗條心去啦
依d機會你永遠都冇份呀

真係妹佢老母

其實佢係咪gay

啲行徑十足十啲三姑六婆
啲this 最興就係搞啲玩分化

佢講野好似呀叔

你妹的

其實馬生係咪hehe?

又憎呢d人，媾唔到人就認人阿妹

鍾嘉欣實係咁畀佢屌
屌到開曬
鐘嘉欣一定好好砌

好狗公feel

成個廢中 半書面語半口語

煩膠

其實你理得佢gay厹定點
有得搭膊面貼面
行屍走肉咁多年手仔都未掂過

呢篇真係特別好笑
人地老公喺隔離仲狗公樣

笑到仆街

妹下妹下

就上埋big big channel

妹你妹

李彩華跳舞件事個男主角係咪佢

個個 都呀妹

三褲打底
「我進入咗忘我境界」

當馬仔從後托起阿Rain的身體，讓她做出擘腿動作時，馬仔的右手本來放在阿Rain的大腿內側，其後竟游移到她的重要部位。馬仔的舞步亦顯得十分生硬，完場一幕，他理應把阿Rain抱起，讓她用雙腳勾着其大腿擺出優美甫士完結，但他竟氣喘如牛兼手震震。
對於馬仔涉嫌鹹豬手，阿Rain昨日在電話中說：「我當時真係感覺唔到，可能我跳得太投入，當時個腦只諗住下一part點跳，進入咗忘我境界，啲相影到會唔會關乎角度問題？我一向同馬仔都熟，我相信佢嘅為人，同佢合作我好放心，我真係冇蝕底，相信大家都係為件事好。加上我都知條裙易走光，連埋底褲打底褲，我一共着咗三條，做足防禦措施。」
不過阿Rain亦擔心「遇襲」照片效果不雅，她說：「我驚睇相時會尷尬。」會否擔心緋聞男友蕭定一呷醋？她說：「唔講佢，我同佢劃清界線。」
而馬浚偉昨日在電話中回應此事時說：「我係為慈善跳舞，我係依足排舞老師嘅指導同動作去跳，跳嘅時候亦冇諗咁多，跳舞一定會有身體接觸，我覺得最緊要事前溝通，我同阿Rain嘅溝通冇問題呀。」

吳尊個樣無奈到

應該係舞台劇啲野

妹妹做到喺香港咁大粒野，哥很自豪！

其實馬係咪gay

唐姨就周圍哥
馬撚就周圍妹

你兩個一pair把啦

老實講 馬仔咁型 要食女 大把女都食到啦

唔係

不過

馬撚唔算好型下話

馬囝，46碎，蕉蕉蕉蕉fd子*蕉牙妹*非誠×勿擾xD

活動後二人一同受訪，提起傳與張振朗的「姊弟戀」時，馬浚偉見胡定欣招架不住，即跳出嚟「護航」：「都有問佢，我咩都知，係假嘅，我信佢！不過有人追都係早啲講聲！」

呢條撚樣正一on仔 咁大個人都鳩下鳩下咁

咁多妹無件食倒
仲要睇住佢地結婚生仔

咁佢真係基吖嘛

係咪成日溝人 講: 你好似我妹妹
不過衰撚晒

鐘嘉欣隻手好似想頂撚住佢叫佢唔好痴埋黎咁

老了

係時候如夢初醒啦馬仔

靠同契妹傳緋聞 哥佢老母 個個避鳩佢啦

精神！

法拉塊面好細

因為佢係靚仔

蕉fd 囝

唔想傳緋聞咪哥黎妹去囉，有咩咁出奇

想睇唐詩詠比咁多個呀哥輪住中岀

佢同唐姨好撚煩

唔識數

你講得出尼證明你唔係傻就唔知醜

好撚中學雞

笑咗出嚟 強Post留名

兩個老mk招家人
cctvb埋門一家親

兩個加埋成百歲人 仲搞埋d mk嘢

兩個互相契啦
結婚幾圍契哥 幾圍契妹 打和

ocamp講果啲stage

哇屌呢張鐘嘉欣樣衰到

招屋企人

見到都打冷震

溝不到的女是妹的

連唐文龍都係？唔撚係掛

不過，此後馬浚偉再沒有與女藝人鬧不和，原先鬧不和的郭羨妮也能和好如初，反而多了很多「花旦契妹」，如楊怡、陳法拉、鍾嘉欣均是馬浚偉經常公開承認的「大妹」、「二妹」、「三妹」，其餘相熟的還有唐詩詠、李詩韻、龔嘉欣等。惟有網民曾笑指gay民與女性朋友能特別相熟，不能斷定他喜歡異性。